Yehova u ḓo ri thusa u lwisana na mihumbulo i si yavhuḓi musi ri tshi dzula ri tshi rabela uri a ri thuse. U ri ṋea muya wawe mukhethwa uri ri kone u vha na maanḓa a u dzula ro kuna. Kha thabelo dzashu, ri nga vhudza Yehova uri ri ṱoḓa mihumbulo yashu i tshi mu takadza. (Psalme ya 19:14) Ri mu humbela nga u ḓiṱukufhadza uri a sedze arali hu na nyemulo dzi re na khombo mbiluni dzashu dzine dza nga ita uri ri ite tshivhi. (Psalme ya 139:23, 24) Dzulani ni tshi humbela Yehova uri a ni thuse u iledza u ḓifara luvhi na u ita zwo lugaho naho zwi tshi konḓa.
